發信息係唔係蝗語？

我諗一個正常講廣東話嘅香港人都應該係會用
Send/腥信息 Send/腥 email
係啲蝗化嘅人先會用發信息發電郵

香港人講 send message

見到有人講發信息 唔知點解好想同佢講
發你老母咩發

異曲同工

咁你平時點講？

發訊息

聲信息

同一個範疇嘅"網速"又算唔算

姐係你都用send 啦
係啲大陸仔先會用發

個人理解蝗先用嘅slang先係蝗語，。
例如個啲乜撚野神器啊、綠茶婊啊、充電寶個啲
正規書寫唔用得個啲字先叫蝗語。

如果將全部一般書面字眼歸納為蝗語為免太以篇概全。

利申：有無人可以解釋我知乜撚野係綠茶婊

鍾意綠茶嘅人掛